中國戰線：一定要將國安法同習近平政績捆綁

到時中國想縮都冇得縮，一縮習近平落台都似

佢政績7咗咁耐都未落得台權鬥真係有一手

其實呢個世界有累積懲罰

同六合彩一樣 幾期無人中

個獎金肯定大

佢累積咁多錯誤既政績

爆果下咪死得越金囉

今次可以解讀做八國聯軍搞柒中國，贏咪佢勁，輸左仲乜撚野偉大復興

其實而家佢國內冇講佢點錯，而家最緊要煲大佢，騎虎難下

雄安新區
中國製造2025
一帶一路
上海自貿區
大灣區
前海
人類命運共同體
武漢肺炎
國安法
送中條例
東莞變死城